【推到完場】優獸大都會

有子華同Joey
仲有阿閃

即刻起身睇

卡通片

起到再講

一早醒咗啦 窮醒 要起身熄冷氣

今晚wo ching

又唔講時間

好柒
今晚明珠0930

比你開左
BTW 有子華，必睇

我地一人開一次啦
有次做緊野播緊pearl
播阿閃嗰陣以為電視壞咗冇聲

仲有一粒鐘

on9tvb好心就等世界盃後至播，今晚真係晒料，我未睇過都睇唔到了

已經坐定定ready

準備

識貨
我叫埋老母坐定定

我都叫曬全家坐定定一齊睇

識貨

好唔好睇㗎

拎Oscar
你話呢

好，就睇下

才子華

一開波就好搞笑

套野其實講種族歧視同逆向歧視

肉食動物和草食動物 如何和平共處，肉食動物食咩好

一開波就講主皆

子華好襯隻狐狸，高高瘦瘦又鬼崇

戲院睇過 依加再睇一次

Judy

動物大樂園

達哥

有碟 應該睇多過十次
睇波好過

Netflix有但係個字幕係台灣

Judy 好波

種族融和

配音係咪廣東話
如果係廣東話會Netflix 番睇

上次直接聽英文

好想搣Judy 個面珠

睇第四次仍然覺得好好睇

細隻果時好得意

第一次睇咋,如果Netflix有廣東話我一早就已經睇咗

矛盾大對決

個角色性格都係黃子華嚟
衰衰格格咁

啱啱睇完Netflix
真係冇
唔係唔識英文
但卡通片聽廣東話傳神好多

係咪又較左1.5倍播 ？

好多都冇喇

Jason Bateman 同子華配 Nick 都配得好好

好在Finding Dory仲有

既然係台灣字幕應該都冇廣東話配音

係,前日睇咗
怪獸公司都有粵語版

佢呢度係用cute講緊nigger呢個字.但係佢廣東話好似表達唔到個意思

我又唔記得咗睇

水牛警長 要戴眼鏡先睇得清

配音個翻譯係差少少

狂抄牌會日日比人屌

之前有睇過分析話水牛真係近視，電影有忠實還原

鼻水

預告個陣係咪有句話
我媽媽話好憎你

遲咗開電視 不過算呢套有碟

好噁心

象狐狸好qq

點解容祖兒把聲會高咗一度
我之前睇DVD版都冇咁高音

呢幕佢地識咗未???

仲要係好似茶記呀叔抹手咁抹落圍裙度

套野都幾左下,但幾好睇

一陣你就知

黃子華好傳神
就咁聽聲似睇緊黃子華d tvb劇

插落啲湯到

啱啱識

ZUBER

未

哇屌
最唔衛生係佢地

呃兔仔

把聲成個阿伯咁

沙漠狐

係隻沙漠狐細隻啫

英格蘭開波啦
部電視好難揀睇邊台

終於見到你

識咁樣做生意都真係幾醒

無敵破壞王 馴龍記都冇

老母都讚佢

條雪條15蚊 佢拆細賣2蚊支賣7枝已經回本咁濟 雪條棍潮文

不過有時粵配改左個意思又未必咁原汁原味
左手係肉 手背都係肉

順手牽羊

兔兔村

AppleCarrot

好現實

買薯片送空氣咁

又想睇波又想睇依套

我媽咪想你拿拿聲落地獄

個個角色都咁搞笑嘅喂

點解啲女skype到唔想傾就會話攰想瞓

進擊的巨人

犀牛好串

劉玉翠？

應該係

屌 2日點搵

仆街羊副市長

我都係

蝦頭好似係

劉玉翠啊

why not both

隻肥豹飲汽水個樣

一日2舊水咁少

自爆

其實有無tune 過把聲 高音左既

今次Judy醒目

有人話TVB較快咗

呢度英文本身係話兔仔好叻multiply.語帶相關

條友由細開始已經好精

屌
阿力係咪昆佢

Harry Kane!!!!!!

又唔算嘅

啲熊同啲樹扑緊咁

長頸鹿想比人後入？

終於有人覺得

阿閃

WTF

啲公務員好hea

點解運輸署全部都係樹懶

夠穩重唔怕睇漏

終於睇番呢幕

阿閃真係算最快

呀閃真係最快

呢幕真係好好笑

TVB較快咗 搞到佢地對答快左

定佢地全部都想做運輸署所以比佢地做

怕左阿閃

但政府啲嘢又的確真係咁慢

廣告又唔見較快

閃呀閃

勁多廣告 係播唔夠5、6分鐘就一個廣告

Judy 醒到痴線

收視率低要賺廣告錢係咁

教父

Mr. Big嚟緊

當我冇講過

屁股毛地毯

搞快左仲剪左啲空擋位 啲句與句密到好似急口令

實好臭

呢套好明顯

扑野生得快

教父個女會唔會變再高八度

一開始免免鎮塊板個人口唔停咁跳

個教父又幾有義氣

教父好正

啲嘢好細粒好得意

極地錢鼠

電影o個個都係,但佢個細仔就一心為咗賺錢

豹紋好慘

錢鼠係咁細隻

隻豹開返眼

呢套野好高質

咁快2日

10粒鐘但係對手得八隻手指

子華配呢個角色真係入形入格

隻水賴用左幾多時間

深刻情話

屌
比人蝦好慘
咁可愛點解都捨得咁對佢

呢幕好慘

個個都係咁嫁啦

子華係咪做返佢平時拍劇做開既角色

公民黨同人民力量

公牛黨 羊群力量

隻羊比人摸都唔知？

公牛黨同羊群力量

數自己
笑咗

失眠數自己

做保鏢做到咁撚蠢

根本就係

呀嗚

屌
嚇親

嚇死

第一次睇
好正

市長

棟篤神探

明知潛入去都唔熄聲

保哥都係毒撚

防水袋

裝咗落保鮮袋

局長都係fans

狐狸最後著警服好撚型

呢度好有愛

羊獸性大發

白人同黑人

屌
hurt到阿力了

狐狸聽到好hurt

女人都係on9

頭先隻綿羊

做記者嗰隻

意思是暗示白人係獵物，黑人係捕獵獸？

記者職責嚟嘅
但Judy唔醒起就唔小心hurt到阿力

又廣告...

由細到大都得唔到人嘅信任

掉返轉

佢新人亂咁講野

屌
真係好撚柒多廣告

老豆都話做乜咁多廣告

cctvb

事實

嘈交了

好慘

啲記者真係好撚仆街

森林

Fake news

我住大草原架！

套嘢係咪講nigga同racist

賓治明明好可愛

好明顯啦

阿鈍好似好肥咁

racist pig

天橋底嘅劏房

呢幕

我覺得呢度阿力太易原諒佢,明明畀人歧視

叔叔

本身好sad
又比阿力搞到好搞笑

比叔叔抱抱

抱抱

屌又廣告

好sweet

佢其實都知Judy冇心？

瑞典玩撚完

rich

記者會一時勾起傷心回憶又火遮眼姐，無咁小器掛，都過左咁耐，佢都知兔仔係真心道歉

同人夾咋

識英文。。

其實迪士尼係幾鐘意雜交

你都識……

屌
Frozen同魔髮奇緣

黃鼠狼把聲好正

契媽

黑警合作

咁快有咗 個肚仲咁大

雪左佢

breaking bad

迪士尼同Pixar啲片名

仲有Big hero

有咗先結婚

警黑合作

鼠類

德叔係之前做記者嗰隻羊

下下個星期又播

如果架車開唔郁咪仆街

下禮拜有 incredible

吳鎮宇

啲證物

佢彈落車嗰彈明明咩都冇拎

羊同羊

羊都咁好抽

架車反嗰陣個喼車咗落呀力個肚度

朱迪~

公綿羊好撚惡

黃子華啲對白勁似棟篤神探

仆街羊

羊市長都幾醒

呢套係偵探片嚟

藍莓

政治人物係咁黑暗㗎喇

阿力好好戲

錄咗音未

錄音筆

都未講完就cut咗

啱啱嚇死我

好仆街呀啲廣告

套戲好多伏筆，有留意就會估到

你有冇睇過

冇
Netflix冇廣東話唔睇

有ed2k link

其實係咪可以同netflix反映下

反而齊木楠雄嗰啲有廣東話

不如貼link

其實廣東話都幾正

我擺埋喺google drive 比fd睇

呢段

阿力好型

狐狸警員

黃子華做返自己

呀閃

隻狼披住套羊皮做臥底

我講笑咋

呢個樣好正

呢個好正

紅燈轉綠燈呢個細節位好正

究竟係唔識收油定係佢揸車真係好快

智叔發叔達叔

樹懶點跳舞

狐狸著警服好型

動作太慢收唔切油

其實nick 同judy係兄妹/朋友/定互相鐘意

應該係收油收得慢

佢個牌點考番嚟

隻腳踩咗落去收唔切

有本事你而家去廣告

隻狐狸同黃子華一樣樣

首英文歌都好有意思

兩個前市長都坐緊監

以為獅子會出冊tim...

獅子之後應該好快放番出嚟

宇幕話愛佢

個陣優先場有puzzle 送
雖然係砌好哂個d, 但好靚

根本搵佢配就岩晒
好入型入格

對白都係話「冧我」

又真係幾襯

有冇巴打有買鐵盒Blueray

之前製作人話第二集可能畀佢地收養仔女

來自偉大祖國

呢種政治正確真係好啱Oscar 口味

有第2集？

btw,當時日本上完.好多nick同judy同人圖/擬人化

其實有冇人同Netflix 反映過想卡通片有齊番廣東話

有廣東話係睇得開心好多

下星期Wall E
一套冇乜對白但感動人心嘅動畫

但有啲戲配到好垃圾冇咗原本個風味

嘩 sweet到嘔

應該有,不過冇咁快.最少等多3-4年
disney18-19 schedule

睇到喊

細個睇唔識嘢覺得好悶
下星期睇吓會唔會唔同feel

都係joey同子華配ge版本？

我估唔到完全冇對白都可以拍到咁sweet

全套對白大部分都係呢兩句
威~E~~~
E~~芙~~~

仲有啲肥騰騰嘅人好得意

係 不過都好好睇 同班肥佬好好笑

我第一次睇以為自己睇緊默劇

睇多次zootopia 好開心 佢係我最鐘意嘅Pixar 卡通片